收壞/舊IPHONE ~~~~~~~~~~

歡迎問價

iphone6有防水功能收幾錢

聽日就G20，聽晚煲底見！

加油!

iPhone 4 16gb 黑？

IPhone 3GS 8gb

iPad 收唔收

tg thx~

4gb 2g?

今日同樓主交收 過程很順利

thx~~

IPhone7 32GB收？

iPhone 4?

Iphone 7 plus 壞home button收幾錢?

iPhone 6 Plus壞咗Home bottom 同埋換過機殼收唔收